
                      el trailer no hace justicia a la pelicula. No solo es una pelicula con todo, una buena historia , buenos actores y reflexiones , pero ademas esta acompañado de una realizacion excelente. le doy un 10.
        
            